警政內戰唔好咁開心住，最緊要拉低鄧柄強

唔可以比隻黑犬做到一哥

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！

2佬對外勾結牛屎佬, 對內安撫唔住班手足, 庸碌無能

bump
------

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外兩位巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

牛屎佬
黑社會

有冇諗過二佬係用緊無間道個招
不停勾結黑社會 幫佢建功先有呢個位坐
坐等爆料

見到佢個樣都想打柒佢

我地無咁暴力
最多屌佢老母

push

其實郭蔭庶係咪一定唔夠鄧炳強爭？

係
因為行動組多數上位

推